詩體文宣 喜賀國安法全面落實！

民臣恭順綻新榮
錦簇彩華迎安定
行善自有天庇蔭
國富家強萬代興

香火明滅故人容
漁港華燈連天紅
輕舟獨聽城門雨
孤帆遠立破碧空

等我地融入下中華五千年偉大文化，學多啲中文

火種傳承

hi bb

樓主你自己作？

yes

香港獨立

厲害 讀開文科？

是日電台

所有黃店即換上《紅》文宣

虎兔巴 幫我執下佢

光頭狗長正仆街
復發花柳冇得醫
香討論壇熄咗燈
港人港地都摺埋

時時刻刻都奶共 時晨已到死得早
代底老泥都奶埋
革職豬蛇成condom
命運真識玩9人

係要大執